{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블루베이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が変更される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。 入室の利用案内では、個別バーベキューを利用する場合、5万ウォンの現地決済(5人以上)と5人未満は3万ウォンの現地決済があります。 客室はメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙、空気清浄機、カフェ、共用キッチンがあり、ペットと一緒に過ごすことができます。 ペットの同伴数は2匹(3kg未満)で、追加料金は1匹当たり3万ウォンで、当日現地にて決済されます。 調味料が提供されるキッチンがあり、駐車やパーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理器具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "入室の利用案内では、個別バーベキューを利用する場合、5万ウォンの現地決済(5人以上)と5人未満は3万ウォンの現地決済があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、パーティールーム、屋外テラス、禁煙、空気清浄機、カフェ、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に過ごすことができます。ペットの同伴数は2匹(3kg未満)で、追加料金は1匹当たり3万ウォンで、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーは可能ですか？",
            "answer": "駐車やパーティーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 767
    }
}